# About us

Chào mừng bạn đến với trang giới thiệu của chúng tôi! Ở đây, chúng tôi muốn chia sẻ về nguồn gốc, kỹ năng, và đam mê của đội ngũ lập trình viên của chúng tôi.

import Contact from '../demo/contact.mdx';

<Contact/>

Chúng tôi luôn ở đây để hỗ trợ và chia sẻ kiến thức!


## Mời tôi một ly cafe 🤣🤣🤣

![sponsor](/sponsor.jpg)